實習社工的辛酸

2次實習，吾同阿sa有吾同標準，教既野都吾同，要求又吾同，點可以攞第一次實習總結為己經學到一d野，所以去到第2次實習要求高d,d野一定預係識，無理由做吾到寫吾到，根本2個阿sa 睇既角度，知識多少都吾同，甘樣評你做得好吾好，好吾fair lo

吾你老母

quitu囉

社狗

sa你老母咩-.-

唔識中文就咪害人

甘你老母

你讀乜撚野社工呀，字都打到咁撚樣
屌你老母，俾你畢到業咪又係出黎累人累物
睇你講野都on99咁，仲有吾你老母臭閪咩
傻閪，快撚啲肥撚左實習佢添呀
而家社福界咁多閪人就係因為你呢啲廢物囉
屌！

嘩屌
你係咪i大社工？
字都未撚識寫，睇到我眼痛

屌你老母

語癌末期？

你asso上黎嘅後門狗廢就唔好係到嘈啦
垃圾

吖sa 係行內叫法

吾你老母咩社狗

腥講四大卑劣職業：牙醫、社工、教師、律師